修改逃犯條例咁大件事都無人講？大陸隨時可以光明正大送香港人翻去受審

而家香港同大陸無任何移交逃犯條例，但藉著之前香港人係台灣殺害女朋友嘅案件，香港政府打算除咗修定可以將涉案人引渡翻台灣之外，仲靜雞雞加埋中國內地，代表以後大陸話你有罪，隨時可以帶你翻去受審

《逃犯條例》現時涵蓋的46項罪行，除了有殺人、打劫、藏有槍械等嚴重罪行，亦包括破產、證券、知識產權、課稅等罪行。自由黨榮譽主席田北俊指，政府今次提出修例可將涉案人引渡回內地，並可追溯昔日案情，引致商界憂慮。他建議日後可引渡的罪行只限嚴重刑事罪行，其他經濟罪行可獲豁免。

何俊仁又指，中國過往多次對政治犯羅織罪狀，明明是政治理由，卻變成普通的刑事案、或商業詐騙案。何指，劉暉作為諾貝爾和平獎得主劉曉波遺孀劉霞的弟弟，卻被當局聲稱涉及詐騙、武力傷人等罪；銅鑼灣書店老闆桂民海在泰國芭提雅突然失蹤，被劫持回內地後卻被告駕車傷人。

懶人包請睇: